{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092949",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "유치쉼터"
    },
    "text": "江原道特別自治道洪川郡南面シドンロ111番地に位置した洪川一番おいしい店は730年の伝統を誇ります。毎日午後5時から洪川邑ガルマゴク里誘致食堂で営業しており、多くの関心をお願いします。住所は、カーナビに招致の憩いの場を検索すれば簡単に見つけることができます。運営時間は毎日11:30から22:00までで、多様なメニューを提供します。豚足丼、一寸刺身のどんぶり、ハンチ刺身の冷たいスープ、マックッス(甘辛そば)など多様なメニューを味わうことができます。価格も非常に安いです。豚足丼と一歩も刺身のどんぶりはそれぞれ10,000ウォンであり、ハンチ刺身の冷たいスープは15,000ウォン、マックッス(甘辛そば)は8,000ウォンです。また、豚足の和え物と一寸料理の多様な種類も用意されています。豚足の和えもの牛は20,000ウォン、重恩30,000ウォン、大学は40,000ウォンです。豚足の前足は45,000ウォン、後ろ足は40,000ウォンです。一寸の刺身の和え物牛は24,000ウォン、重恩36,000ウォン、大学は48,000ウォンです。一寸炒め牛は20,000ウォン、重恩30,000ウォン、大学は40,000ウォンです。多様なメニューとともに充実した食事が楽しめます。豚足と一寸のバランスの取れた味を経験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "洪川一番おいしい店の営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "洪川一番おいしい店の住所はどこですか？",
            "answer": "洪川一番おいしい店は江原道特別自治道洪川郡南面シドンロ111番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洪川一番おいしい店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "洪川一番おいしい店のメニューには豚足丼、一寸刺身のどんぶり、ハンチ刺身の冷たいスープ、マックッス(甘辛そば)など様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "豚足丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚足丼は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一寸刺身のどんぶりの値段はいくらですか？",
            "answer": "一寸刺身のどんぶりは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンチ刺身の冷たいスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンチ刺身の冷たいスープは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マックッス(甘辛そば)の値段はいくらですか？",
            "answer": "マックッス(甘辛そば)は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚足の和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚足の和え物の値段は20,000ウォン〜45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一寸料理の値段はいくらですか？",
            "answer": "一寸料理の値段は24,000ウォン〜48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洪川一番おいしい店で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "洪川一番おいしい店で多様なメニューとともに充実した食事を楽しむことができます。豚足と一寸のバランスの取れた味を経験してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 408
    }
}